瑞信裁員

有冇瑞信人入黎講下炒左d 乜人it 有冇份？

炒人好少唔預IT喎。

IT狗一向係裁員大熱門，好少no show

英國炒trading desk